尋日陸浩明 今日李萬璣

咁得閒批鬥搵邊個藍邊個扮黃
不如擺啲時間做文宣？
贏咗啦咩？你幾時見過有人贏之前玩清算？

講得岩
但推唔到

推

多謝 我應該自己推返

推！

幫你推

笑左

如果香港人對政治人物 特別係泛民既關注同標準 好似對藝人咁撚高既話 香港一早光復左
講句野就追殺到人要工都無埋 但立法會關鍵一席投白票果d人就無人理 無人追斬

對家搞緊KOL100啦 仲係到執著d無謂花生野
以後叫口號叫：香港人 抵死！

同意 推

依班咁既戲子就放咁多心力
值唔值得

無睇cctvb好多年，真係唔識佢地，唔好理佢地啦

其實正常人點會理依啲同抗爭無關嘅nobody?
不過六號一定要死

大大力屌同追擊kol屌偽人啲無關痛癢既野 都唔追擊政治人物做左既衰野 明明政棍咁多野可以被追擊、窮追猛打
何必嘥時間理啲網絡紅人

係因為大量五毛推分化
正如上年 d 5毛同 pr 公司推post 逼唔同人表態 上年我地屌到d 5毛 黑狗 唔敢再推post
今次都一定得
佢地都係用同一招

林奠、比家超、巨乳驊、pk鄧嗰啲就搞唔到

搞緊gag?日理萬機

multitasking 啦懞撚

李萬基做咗啲乜？

但係時間有限㗎喎

又幾好笑

有人話佢藍扮黃乜乜乜
老實 who cares

有手足還押150天聽日上庭

批鬥係五毛先做

推有用post please

有 熱狗

上連登勿認真

啲人咁撚得閒嘈咪由佢囉

最緊要why not both

你岩，純粹因爲佢地易搞黎出氣所以大家focus佢地度
事實上就算佢地內疚到自殺對光復香港都無幫助
批鬥得太密無好處，間中激勵下士氣就有作用

同意樓豬

批鬥大會咁，唔講咪算

6浩就必須死

五毛實會推波助瀾
講真有咩人會0缺點
中立屌人暗藍
暗黃屌人扮黃
黃到出哂面屌人人血饅頭
借黃絲手懲罰黃絲

黎得咁密真心似五毛搞事

咁呀 所以最緊要係冷處理 做實事最緊要

OK
先集中打藍營

係, 推

Oh well...

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

Push

721

你話無人帶風向就奇

講真 呢個階段 一次少人過一次
我地係咪仲有本錢割蓆？
好老實講 冇
偽黃又好 中立撚又好 拉到就拉啦
如果要咁harsh 香港黃絲7成都偽黃啦
可能你屌我好浪漫化 但講得出光時口號 我就當係同路人
因為我地冇本錢去割啊 屌你老母
學下藍絲黑警嘅不完美要改善啦

PUSH

推推推 香港獨立 唯一出路

如果連登仔可以咁嘅力度去批鬥班kol100就好啦

同意，冇人都仲批鬥，好煩

KOL100來勢洶洶仲咁得閒清算呢啲小卒？

推推

6號？又奶tvb又奶肥媽.不嬲唔係自己友wo

KOL100入黎搞分化

做正經嘢又唔見咁落力

柒左唔緊要，拿拿聲去YouTube 戰線

大家團結d做返實事啦！做文宣好！食黃店好！唔好比人分化到！
利申：今日食左間黃店

煩撚到仆街

幫推 好岩！唔想見到成個熱門都係eeetv

連衛兵

根本呢兩條友一齊無視就得 人哋色盲唔識分黃藍咪由撚得佢 唔好再吹奏/狙擊佢哋就得 見冇錢搵自然會自動表態啦

我係唔鍾意啲人夾硬整人落黃圈到姐 黃子華係咁 呢個色盲璣又係咁 一齊幫真係黃嘅channel好過啦

有時唔知風向定係真心

隔離有人狙擊泛民區議員派口罩畀狗家屬，又畀人話分化究竟咩先狙擊得？
狙擊偽人同狙擊政治人物 兩樣野又冇衝突，點解唔可以狙擊哂？

推

用腦思考

如果監察班泛民有咁落力就好啦

陸浩明搞到上報其實係有糾正思想既作用係到
而咁大篇幅咁討論李萬璣就真係意義不明

push

個個掛住日李萬磯

黃嘅Standard 愈來愈高，
咁只會令到大家冇咗個身份認同感。

懷疑中共拎晒啲錢去搞分化多過去抗疫。

如果有咁多時間就用啲時間操下野做下文宣好過啦，屌你老母屌啲無威脅既就大大力，我理得佢偽唔偽啦，佢偽唔偽關你l事咩正經野又唔做，睇死連登仔爭係手機念力抗共啦

連登肯定一大堆跟風兒登弱智仔
人狙我又狙連思考都未獨立諗過咩事

推

6號自己講錯野道歉，唔需要再理佢，再搞佢=炒起tvb節目

李萬璣更加無風起浪,搞死佢地對成個運戶冇幫助

集中屌返政府，屌返政府封關不力，假隔離十四日，唔好再做分化撚

推比男人eeetv睇，唔該。

禁錯

香港人抵死
做埋啲啲無謂野 大把其他野做
開分身搞kol100
仲浪費時間係啲二打六到

已經好撚多五毛入侵連登
集中返屌政府

推返上去

pish

根本未做過火魔無資格話自己黃

想知兒登仔腦內諗咩
咁多連衛兵 搵野批鬥
有冇見過對家咁做
場仗未打完已經內部分化左

關注返行動po 唔駛同啲激動分化撚討論咁多

推
呢啲講多過一日都多餘

岩 屌 做乜撚

咪係 民主黨班柒頭派埋口罩比黑警你唔理 走去理埋啲youtuber cctvb藝人

講得好岩 運動同板好重要 希望大家重視返

永遠都係呢啲無聊花生先咁多人上心
如果連登仔屌政府屌黑警有咁落力就好

Pish

呢啲野就咁上心
泛民派口罩俾黑警又唔理 叫唔好分化

娛樂政治化 但政治就娛樂化

幾個月前已經有啲"鬥做得多撚"出現
比呢樣比嗰樣

等睇聽日到天琦

講得好
有大佬唔打 自己人打自己人
係度捉鬼邊個藍絲中立

有時間諗下點對抗KOL100好過啦

大把野可以做
Report 藍絲YouTube channel
Twitter retweet
Send email 讚頭條新聞
追擊tvb /白粉報廣告商

學下藍絲痴心情長劍 團結
槍頭對外

雖然佢地唔得體 但起碼唔係藍 唔洗踩到咁盡

同意，如果啲人用呢種心態去監察政治人物香港唔會墮落到今日咁

咁我只係淺黃
對唔住

推 wfc

u0

呢個時候仲中立=藍
跟足連登仔先係黃，跟唔足係偽黃

真黃嘅YouTube戰線唔撚打（大j，周庭...）
真藍嘅YouTuber唔撚批鬥 (KOL100...)
淡黃 中立就屌撚到飛起
政治唔係要周圍屌鳩自己友做得唔夠好
而係要改變說服唔同立場嘅人
變得兩極化就係中立常用技倆（拉一派打一派
係咪一個武漢肺炎成班友個腦都short埋啊

說好的 兄弟爬山，各有各做呢
說好的 五大訴求，缺一不可呢
說好的 光復香港，時代革命呢
說好的 不完美，可接受，需改善呢

諗清楚批鬥係為左乜先

推 一齊努力

連登標準你係藍

做twitter task仲實際

希望連登唔好再有鳩屌風氣，要拉攏人地

大把真藍又唔去落力屌

光復香港

主線做完再做支線

但係，自己人先叫清算…
佢地都支持過我地。

Push 集中火力對盡政權
唔好比人拉一派打一派 自我分裂 shift focus

陸浩唔同

佢幫tvb 架

連登都係睇少啲好

所以話上連登要用多啲腦
但無奈呢大半年佢都扮演住重要角色 好多人受佢影響

講得岩 李萬機講一次就算 仲要咁多個post講佢 已經無視

當初何議員變何已完 家吓淺黃藝人都好拎出嚟屌 都唔知做乜鳩

721831

午夜又到
出面又有五毛帶風向

睇陳秋實之前D片有講過

對準政權先啦

推 咁又俾人帶咗風向⋯⋯

真啊 得閒得濟咩

我幫你

講真 呢個階段 一次少人過一次
我地係咪仲有本錢割蓆？
好老實講 冇
淺黃偽黃又好 中立撚又好 拉到就拉啦
如果要咁harsh 香港黃絲7成都偽黃啦 我朋友勇武左半年 宜家保緊 淨係可以食下黃店玩下Twitter 唔通佢又偽黃？
可能你屌我好浪漫化 但講得出光時口號 我就當係同路人
係同路人 我就盡量唔撚割 唔撚批鬥
因為我地冇本錢去割啊 屌你老母
學下藍絲黑警嘅不完美要改善啦

香港都未撚贏 8個月 我淨係知我地輸撚左幾千個手足 我地現階段有咩資格去清算其他人？

如果你真係好撚嬲要搞鳩男人eetv
冇問題 但unsub完佢屌柒完佢 麻煩幫幫手report KOL100嘅撚屌 + comment like sub 其他黃you tuber

講多句 連登宜家滲透得好勁 好多風向撚
大家記住初心
凡事都要諗
光復香港 時代革命

不分化唔撚係口號！！！
要做出嚟，唔好咁易俾人煽動。

用呢個力度推翻KOL100

同意！

主要係帶風向既角色囉 行動角色就無乜啦
識有朋友真係前線手足 但近八個月無係連登開過post/ 積極發言

推 唔好比人帶風向 依家最緊要壯大黃圈

其實呢啲時間做文宣真係咁難咩......

推，打殘KOL100 再諗啦。

推啊！！！！

真 如果肯留意多啲政治人物 佢地有少少唔黃就用對藝人個隻standard屌到化先啱
政治人物先係專責政治個邊

Btw 6號係抵屌 不過tvb垃圾節目預撚左冇人提佢 個到成班”後生仔”又好似唔知咁

推！！

有d kol都比班痴線西屈做藍啦
有遊行、捐錢、做文宣 都俾人屈係藍
唔撚知佢地日日批鬥自己友又幾撚黃啦

捐哂錢做哂文宣都唔係黃真係好慘

好啦 大家去推行動post啦

6號係打tvb戰線 我覺得無問題
男人etv就真係嘈黎都無用

幫手推 擺用就夠 唔使批咁多次

依2單又咁啱同我哋同kol100支蛆打YouTube陣線時間唔樣

【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15

你額頭有無寫住黃啊?無啊?喔，你係藍

咁又唔好拎6號同李萬璣比
6號四十歲人仲成隻狗咁

堆黃衛兵好撚癲㗎 人地有去遊行 就屌人po上網打卡
有做文宣 就屌人唔捐錢
靜雞雞有去遊行唔po相 就屌人冇出聲冇去遊行
有d仲癲 有Po過相去遊行 自己唔知仲要屈9人冇表態冇去遊行乜乜乜
唔知佢地人格分裂未

佢最多咪揾多以單job
kol100係真抹黑洗香港人腦

正確，明明仲要好多其他重要野要做

講得好，做好自己先

推 岩
要齊心

其實睇佢地之前嘅片 都知佢地唔藍

達哥個陣已經覺戇鳩啦，屌佢咩取態關我鳩事咩，成日關注啲公眾人物嘅政治取態真係好撚煩，又唔見逐個講，係要抽一兩件出黎屌，講到咁撚多道理最後只係套用係達哥同男人etv 上面

2個唔同性質

與其仲分化屌鳩人(可能係手足)，不如用多啲時間推文宣推行動post

不分化不割蓆笑死人咩？

同意 幫手推

推到聽朝仲係到

同意

同唔屌保皇黨一樣
區會果期咪有唔少5毛出post 不斷屌唔同人 要白票果d 就係唔講保皇黨 道理一樣

叫下果班有時間批鬥嘅人走去report youtube tvb洗版 Twitter 轉推仲好啦 Twitter 得翻1500人 仲有時間批鬥

推推推

啱

大家狙擊班藍廢人先！！

一個肺炎殺埋黎 場運動靜撚哂

Tui

藍絲五毛嗰啲就話屌佢都晒鳩氣嘥時間 呢啲就屌得咁落力

Pushh

歷史就一定會寫今次場革命運動
睇點寫嘅姐
贏嘅咪各位都係革命家
輸嘅咪各位者係反國暴徒

唔好忘記已死去嘅手足
我地仲未贏 仲未光復到香港

似背後操控，唔知聽日到邊個呢

讀咗日理萬機

屌，tvb膠劇膠名咩

瘋狂製造敵人
瘋狂迫自己去死角
班兒登仔又受

班藝人咩立場關我撚事咩
反正一早都唔睇TVB㗎啦

真 不撚停增加敵人做乜9

陸浩明擺明要狙擊

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

開post 狙擊李萬機條友呢

樓主水思路清晰

自己矛盾自己 惡撚過肺炎

樓主傻閪嚟
唔識分配時間，只能夠同時做一樣嘢

😡

所謂嘅不分化不指責呢？
藍絲贏梗啦

咪係好似覺得24小時都要做嘢先係

集中打一兩個人一定係最易 極低參與門檻 以為自己「抗爭左」無限分化之後中共就可以逐個逐個打
面對現實 而家場仗唔係咁易打
諗清楚點樣擴大自己陣營力量

你不如講下仲有幾多人玩Twitter

好多真藍絲食緊人血饅頭，搵哂出嚟先

無錯

推 不分化

你叻 我無你咁勁

有冇人有最一開頭個post 睇下發生咩事

香港獨立 唯一出路

唔知有咩好討論，咁得閒批鬥不如做好自己先啦，tvb 未死，黨無死，港共無死，連福建人乜事都無。咁多正經嘢要做，好心啦香港人，

連衛兵欺負無錢KOL，獨立評論人

太多花生友淨係識關注埋d八卦野 pk鄧同邊個食飯 6號講錯野 知道就算 見到有人話想煲大佢 真係笑撚死人 煲大佢就有雙普選? 唔好同我講咩唔可以輕鬆下咩 我地無大台就係會每個人每一個行動都會影響到大局 唔該自己花時間諗清楚做d乜可以幫到場運動 而唔係係到推娛樂花生post

兩樣都有做，樓主比唔比

到屌泛民嘅時候就會話，黑警唔屌係都要屌自己人（泛民）

你講曬啦

岩牙，沙士源頭係香港，黑警只不過收order 做野

好黃，不割

李萬基係咩事？

清算個small potato，仲以為自己贏好多

有冇懶人包

Up

勇敢嘅人對比佢強嘅人抽刀，濕鳩鍵戰仔拎個keyboard向弱者抽刀

真

藝人最大嘅影響力係入屋，但其實有幾多人係睇住自己個偶像嘅立場去跟？

兒登仔:冷氣軍師先係黃

出埋片都唔講八字真言

想清高要諗咪慢慢諗飽佢

幾肯定批鬥親既都唔會講光時口號

p

摩擦力驚人

LMK 真係可以唔理，6 號係活生生例子講點解要叫武漢肺炎，提醒我地呢一世都唔可以忘記係邊隻支那種搞出黎呢單野。

冷處理算啦, BTW我已退訂佢地個Channel

agree, 其實係中共想消耗我地精力

連登仔話擺明散播假消息都唔應該狙擊嘛

會失民意畫面唔好睇，點做浪漫高級黃

嘻嘻嘻
又俾到位健吾入你地

幫推

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

真 唔講仲以為我地有本錢贏硬，乜7都割左先

藍屍冇人理黑警冇人理官狀病毒冇人理支共都冇人理

唔洗問，有時間咪去做，呢啲嘢自律
大家成年人，想贏咪勤力啲幫手
想輸咪hea住抗爭
就係咁簡單

of coz
講咩李萬璣你唔講我都唔知佢乜水

佢道左歉 澄清埋來源地喇喎
個人覺得可以原諒

今日有集會

班唔出黎咩文宣都唔做
收漁翁之利既人話自己同路人
我哋要佢地黎把撚咩

講真佢哋有咩用

未贏就清算，咁只會係我地被清算
做敵人會繼續笑住贏

甴近平

真係on9都人唔笑狗都吠

推
唔應該再花時間狙擊呢啲小人物

推

好心你班兒登咪咁on9啦 見人冇出聲就要迫鳩人表態
唔出聲就係扮黃 藍絲 之後就係鳩咁屈鳩人 屌鳩人
FF少陣啦 你以為自己真係有金精火眼 加 金田一既頭腦咩

其實帶風撚唔可怕，最可怕係跟風個班人，
又話自己有批判性思考，所以同藍絲廢老廢中唔同
其實根本就一撚樣咁垃圾 人講乜你信乜又唔諗下咩係主要咩係次要

成件事未完 就當自己贏撚咗 係到清算人
除咗食完飯冇屎屙之外 我真係諗唔到點解咁得閒

又唔見達哥比人屌個陣有人咁講

熱狗🌭️

香港政府

連登仔最鍾意玩批鬥，文宣？ 不了，一陣仲要搵口罩

追擊泛民會俾人屌五毛分化撚，不了

A

Z

乜連登仔做到大事架咩

咪係 花咁多時間係佢地身上做乜

幫你推.. 講撚左幾多次
對手最叻分化

槍口對外不對內！
屌撚左藍紅先喇

做錯嘢應該要付出更多去補鑊
佢做咗啲乜嘢？

堅有道理

推唔到

日日都有

連登日日清算緊和理非啦

阿豬阿狗跑出黎講句民主自由在心中，割下勇武都要含淚認同路人

過多排黑警前線都深黃

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

Tvb偽人點解唔打，你on9?
陸浩明仲要係cctvb戰線來，李萬璣藍屍唔割，留下度做咩

樓主自己又唔見做咗幾多文宣你老味大愛左膠從來唔係手足，唔係有冇本錢割嘅問題，而係唔需要拉攏唔係手足嘅人做手足

真係每一次每一次鬧人都係你分化你係熱狗
其實可能有時佢地以為自己好幽默講緊笑？
曲直難分

幫手推

做好主線先

ｐｕｓｈ

如果個撚個上網求鳩其up幾句就話係，咁撚易畀人分化到香港輸硬，人地李萬璣起碼都有出po屌林鄭，藍係邊？

你又知我無做文宣？
我無叫你唔割呀，我係話曬咁多時間討論啲唔關事嘅人無意義呀

我無叫你唔打
本身tvb線就日日都打緊，唔需要為咗某條柒頭皮特登曬額外時間討論佢你明唔明呀

咁你文宣做乜尻，文宣左半年，贏到未

咁你覺得批鬥個no body作用大啲定去做文宣做其他實質啲嘅嘢作用大啲

你文宣洗唔洗食飯屙屎呼吸，定你每秒只做一件事

你要夾硬shift走我個論點無野好講

班三毛帶風要你地攬炒你地就攬炒

帶風要你地幫習種留住林奠，你地就個個話留住林奠先好

見開槍交通警兩個女黃既就風向整死佢地，
個朱媛藍撚到發紅，明知係共產家族就講撚到英雄咁，樣都無比人起底

衣家一個黃既藝人比班三毛捉到口誤，係到帶風整死佢，你地又要乖乖聽話跟佢地風

你地係唔係就一定見到咩風都要走去跟呢？有無咁樣既必要呢？係唔係真係要蠢撚到班三毛雜種想你地做咩就做咩呢？？！！

啱 幫你推